劉曉明稱特首由香港人民選出

中國駐英大使劉曉明稱，中國在通過香港國安法後，仍然完全尊重香港的自由，又表示香港特首由香港人民選出。

劉曉明作客英國廣播公司節目時表示，即使香港國安法實施，香港人仍然享有殖民地時期並沒有享有的自由。

中國駐英大使劉曉明：「以前他們有甚麼自由？他們有選舉總督的自由嗎？最後一任港督是英國政府委任的。但在過去二十三年有五位行政長官，由香港人民選出。」

被問到華為事宜時，劉曉明表示英國禁止華為參與 5G 網絡建設是錯誤的決定，令英國錯失成為 5G 領先國家的機會。

主持向劉曉明展示了一段新疆多名維吾爾人被蒙上眼部押解的片段，劉曉明表示不知道主持何處取得片段，稱西方對新疆作出虛假指控。當主播展示一名維吾爾人指控中國侵犯人權的片段時，劉曉明稱這只是一小部分反華人士，新疆大多數人，包括維吾爾人都安居樂業。

有關中國外交日漸強硬的說法，劉曉明以西方將冠狀病毒稱作「中國病毒」、「武漢病毒」舉例，說在美國為首的西方國家「新冷戰」下，中國必須作出回應。

平行世界？

中央軍委主席也由中國人選出
冇話全體冇話普選

比689同柒婆你地香港人2選1

由1200個[香港人]選出
當中超過一半係共產黨安排

全部都係大話

仲叫外國人信國安法

當人傻咩

胡錦濤@RTHK.jpg

噏乜

香港得777人

入黎為左睇呢張圖

佢地個一套技巧係訓練過
1600個香港人選出嚟=香港人選出嚟

+1

我係蟻民唔係人民

所以香港人口得1200人

邊有1200個
中聯辦有票架

哈哈哈

當外國白痴既咩

所以佢地眼中香港人民係得呢千2人

選你老母

劉曉明母親也是北京人中出

原來香港得1200人

但港共話特首權力來自中央

其實香港人唔care邊個做特首，問題係你班中國人個個都西，無一個做到班港督咁好

呃埋自己最犀利

？我原來選左

立左法有普選未

其他算係賤民唔算人民

香港人叫左佢落台成一年啦 , 民選個屁

香港得1200人
其他係奴隸黎

總督唔洗選都做得好過你班柒頭特首

1200個香港人民
仲要大部分你嘅人

佢又冇錯喎
咁小圈子嗰啲人都係香港人民嚟嘅
只不過唔係全體香港人民咁解囉

冇所謂啦,反正都只可以呃自己班中國人.

千二個”香港人”選 冇錯呀

我幾時有投票選過特首?

咁計港督都係民選

香港幾時有五位特首呀

金正恩都係北韓人民選出嚟

楊慕琦計劃？

從來無投過票囉

由英國人選出來

林鄭係由肺炎病毒選出嚟架

支那式詭辯

佢又郁講錯
不過得千二人有票咁解

用嚟呃外國啲唔睇國際新聞嘅人

劉曉明搞港獨？？

屌

on9

唔知呢千二人有幾多個外國國籍呢？

講真話的人拉哂去新彊集中營再教育啦

講俾大陸同胞聽架番說話

選你個閪

思覺失調

唔計，反中既中國人唔當係中國人而係間諜，所以唔存在侵犯人權
中國又贏

無話幾多人姐

佢無講錯，係由800個香港人選出

1200人代表全香港人

689, 777

叧一個時空

香港人就香港人啦
香咩港人民

選個啲係香港人咁解

劉曉明戰狼式發言， 又是比內地人看

偷轉概念
1. 英殖時期, 中共軍事威嚇香港唔可以民主
2. 社會發展差天共地, 衣食住行醫療教育科技民怨

1200個有權力既人

支那人成日覺得自己好醒

由特選的香港人民選出特選的特首

反了反了？

痰尿盅有份選的

97 前冇民主，但係有自由（享受同英國人差唔多嘅自由）

依家冇民主，又冇自由（享受同中國人差唔多嘅自由）

獨裁撚 其實都係民主撚嚟

因為獨裁撚講一句「有沒有反對 ? 」
有一個人講左一句 「沒有」
獨裁撚講一句「通過 」

咁就是民主了

傻L左？

公民提名？全民普選？
冇啊一樣都冇啊

80年代無internet你仲呃到下人既

講個笑話你聽: 特首由香港人民選出

繼續吹呀屌你

選你老母呀

不嬲共產黨都劃分咗人民同市民嘅概念 奶共嘅就係人民 玩語言偽術去呃鳩外國人

利申：hongkonger, 但我冇份

張曉明
劉曉明
黃曉明
係咪有共通點...?

入黎就係睇胡主席

佢自己講會唔會笑

都唔明點解人類講大話嗰陣 ，個鼻係唔會自動伸長？

最撚憎條仆街老屈啲維吾爾人自願服從中共

2:10-4:52
中國是社會主義民主國家

食撚屎啦你 大話狗 全世界都知你講大話

正啊有得選
人選係咪就係比卡超 公安局長
好開心呀一人一票

Source

屌佢老母

港獨

正如習近平也是中國人民選出來的一樣

又係D藍屎既講法 我唔知睇唔到 人地抹黑
假假地都係個大使 唔好咁肉酸啦

啱架啦
繼續當鬼佬白痴
就可以做世界一哥

我啱啱先知原來先有份選

散播謠言 抺黑特首
有冇犯國安法？

大話講1000次自己都信埋

雜畜潛撚完水未驚蒲頭變成蘇黎曼尼？

有冇人知第五個特首係邊個

「香港人民」可以係一個

習大大話要香港身份證唔通會唔俾？

可能果日部無人機丟左罐蜜糖入佢花園

佢無錯係香港人民選出 不過唔係一人一票

呀媽係女人，唔係所有女人都係呀媽

狗吠

都話人無恥便無敵

尾油 尾油 尾油 ⋯⋯通過！

自欺欺人極致

選出？你老母俾人中出就有

面皮厚到

佢咁樣講已經犯法
擺明企圖癲覆政權

冇
咁講係假借民意
同制做仍有一國兩制嘅假像

你啲支那人97年前窮到乜食草咁滯而家係咪都仲係食草呀？

第一時間諗起呢張胡撚濤撚日本細路。

又要俾人笑做下功課先啦好嗎

講大話
林鄭明明係上帝安排

中共既民主係叫 集中民主制
係中共既邏輯黎講係冇錯

習近平由地球人選出

劉曉明鼓吹分裂香港制度